Jouw beschrijving van Charlie Roberts heeft deze belofte het meest levendig gebracht mijn herinnering.
Ik weet zeker dat mijn lieve Lizzie niet boos of jaloers zal zijn wanneer ik dat beloof, verlang ik ernaar om deel te nemen met haar in het bezit van die lieve jongen; en als mijn Lizzie als vanouds is, dan weet ik zeker dat dat zal gebeuren liever toegeven en deze neiging cultiveren dan anders.
Denk hoe gemakkelijk het is voor ons beiden om de vergadering van alle drie te regelen samen, omdat ik hem gemeen wil hebben, zeker dat het zal gebeuren verhoog het wulpse plezier van coition.
Niemand zal ons vermoeden wanneer we rijden weg, twee vrouwen met één man.
Dat zal natuurlijk worden verondersteld de een is bang voor de ander en er is dus geen gevaar.
